美國巴絲打：申請EB2/3 排大陸人條隊定分開？

如題
上網搵香港中國化個政令好似唔影響香港個個act？
有無申請緊EB2/3既巴絲吹下水

玩下十連先

吉連成功

連登應該比較少人有錢到用 EB 5

而家仲係分開排

Biden而家係做總書記
你覺得有冇繼續行落去嘅可能